原來星火係老千，唔怪得仲有咁多錢剩

應該用黎支援義士既錢，仲剩咁多，原來係吃吃喝喂，炒股叫雞
比佢呃左

食屎啦你

拉

五毛

帶風向都帶到咁柒 咁就無左個account

7000萬，咁多手足出事，有人話申請都申請唔到
點撚解仲有咁多錢阿屌佢老母

自己袋
咁撚多人出事仲有７０００萬係度
捐比佢地去炒股飲紅酒

插贓都插得好難令人相信，而且咁樣凍結到錢，香港金融自由直接收皮

收皮啦五毛狗

收皮啦屌你老母

我決定唔用不推文俾大家笑下

又引一件block得

打啱字先開post啦

呢個搞笑
五毛做得咁低裝

你搞清楚612同星火未5毛狗

皇天擊殺五毛

申請單機

咩撚阿傻西612玩音響架ma,
星火唔撚係幫被捕手足?